中國人民是中國人民 , 中國共產黨是中國共產黨

兩者是可以分開
不能將佢混為一談

請習大大不要騎劫14億人

有黨才有國 沒有黨沒有國
有國才有家 沒有國沒有家